樣衰窮矮真係好難溝女

又多暗瘡
又冇錢買新衫
又唔高
做左卅年人未掂過女人
讀書肯俾心機成績差唔得去邊
揾野做勤力密食當三番
但唯獨溝女
你肯捱，出盡力
付出左
到頭來可以乜都冇
但人地有錢有樣有高度
予取予求
幾自私都有女黐埋去
從來都唔成正比
亦唔成反比
從來都係講條件
同付出幾多無關
但起碼你知道
自己付出過
咁就夠

你咪成日FF自己會溝到靚女就得

杜汶澤 黃祖藍

無咪認命

做地盤，變有錢，然後就有女㗎喇

樣衰窮矮咪溝返樣衰窮矮囉
自己都睇唔起自己邊有人睇得起你

所以個問題自己樣衰窮矮
但係想溝靚既

做地盤咁辛苦 All in獌 發達 你想要幾多女都得呀